2020 科學主任(醫務)(公共衛生)

有冇巴絲會報呢個post?
可以一齊傾下

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

筆試面試會考的乜

我都想知筆試會考咩

Push

幾時出post請人?

巴打都諗住報？

其實可否詳細說明份工

我見學歷到寫master/相關深造文口憑，相比master, 其實diploma 係未無咩用？

深造文憑=PgDip，即係taught master 課程減幾科+無論文畢業。所以衛生署要文憑畢業嘅有兩年工作經驗。不過睇你以為dip係IVE嗰啲？？？

正解👍🏻

職責Job ad 上寫得幾清楚
可以參考下

但written test 個d 就冇提及

讀心術我真係唔明點解巴打你從我字里行間就睇得出我以為dip係IVE嗰啲
我問得當然有睇過佢job posting, 知道個diploma 有咩要求，我只係好奇master 同diploma 比邊個比較吃香

做人唔好懶醒喇

見佢話要交CV, 但政府個form要填果啲同CV類似啦，係咪唔洗另外交一份履歷？

應該深造文憑嘅朋友要再交

希望希望

有冇人有interview

有人有消息未？

Any news?